對付黑濫捕同藍絲亂打的方法

不要再著黑衫，等佢地自己自亂陣腳，誤中副車，只有令佢地拉更多無辜的人落水，佢地就會慢慢收皮。

Push

要佢地出黎有代價

push